林鄭陰鳩你

大佬，封街後人哋放工返屋企都係班衰狗欄住。
問下班衰狗做嘅好事啦～

逐家拍門，拍完有病毒嗰家跟住拍本來無病毒嗰啲，將病毒逐家傳播